====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles rendaient compte de l ' existant en préfigurant un avenir pour la Plaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

